靚仔同事叫我一齊食飯，但我。。。

岩岩個靚仔同事問我一唔一齊食飯
你知唔知我答左咩？
我突然聖人mode ，話 仲有野要做，唔食啦！
我屌，講完之後想喊

如果你睇到嘅話，希望你會再約我

死機佬

我下次唔會再問你

其實我暗戀緊你